asd做緊TO(A) 既絲入一入黎

asd to 主要負責做咩, 可唔可以多開ot補貼下, 升sto又係點, 難唔難升?

男人唔入得？

入得welcome, 我打漏左個巴字

師兄可唔可以解釋下